入poly ! 紅磡要大家 出嚟啦

大約1000名市民係新文華中心對開

救人啦

推

GOGOGO

突發 今個星期四有野要做！全世界入嚟！

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

push

Poly

救人！

On9